原來今日紅十字會賣旗，但要留錢比家人應急，所以不了

買少支旗就可以應急

五毛錢對我黎講都好緊要

平時開50萬支票買旗又講比你知咩

買串魚旦都un un脷啦

我

不了